有無巴打而家係伊朗？

係Isfahan 睇下有無巴絲一齊黎食餐飯